msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-02-08 18:51+0100\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: chia-blockchain\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-23 00:13\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: chia-blockchain\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 440660\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/src/locales/en-US/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 72\n"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:39
msgid "*Want to explore Chia’s blocks further? Check out <0>Chia Explorer</0> built by an open source developer."
msgstr "＊想更進一步探索 Chia 區塊鍵？看看開源開發者打造的 <0>Chia Explorer</0>"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:94
#~ msgid "0 automatically chooses bucket count"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:94
msgid "128 buckets is recommended"
msgstr "建議使用 128 個桶"

#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:58
msgid "A harvester is a service running on a machine where plot(s) are actually stored. A farmer and harvester talk to a full node to see the state of the chain. View your network of connected harvesters below Learn more"
msgstr "收割機是在實際存放耕地的機器上運作的服務。塊農和收割機會與一個完整節點溝通以取得區塊鍵狀態。以下是你的收割機與塊農網路 學習更多"

#: src/electron/main.tsx:365
#: src/electron/main.tsx:443
msgid "About Chia Blockchain"
msgstr "關於 Chia 區塊鏈"

#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:85
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:230
msgid "Accepted at time:"
msgstr "接受於："

#: src/components/plot/PlotsFailed.tsx:14
#: src/components/plot/PlotsNotFound.tsx:14
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:69
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:43
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:43
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:57
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:222
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/components/plot/PlotHeader.tsx:51
msgid "Add Plot Directory"
msgstr "新增耕地資料夾"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:44
msgid "Add Plot to Queue"
msgstr "新增耕地至隊列"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:83
msgid "Add Wallet"
msgstr "新增錢包"

#: src/components/farm/overview/FarmOverviewHero.tsx:35
#: src/components/plot/PlotHeader.tsx:33
#: src/components/plot/add/PlotAdd.tsx:55
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:29
msgid "Add a Plot"
msgstr "新增耕地"

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:40
msgid "Add a plot"
msgstr "新增耕地"

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:69
msgid "Add plot directory"
msgstr "新增耕地資料夾"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:405
#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:457
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:373
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:748
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:321
msgid "Address / Puzzle hash"
msgstr "位址 / 拼圖雜湊"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:213
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:16
#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:49
#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:125
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:770
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:331
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:415
msgid "Amount ({cc_unit})"
msgstr "數量 ({cc_unit})"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:259
msgid "Amount For Initial Coin"
msgstr "初始代幣數量"

#: src/components/plot/PlotAction.tsx:30
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:32
msgid "Are you sure you want to delete the plot? The plot cannot be recovered."
msgstr "你確要刪除這個耕地嗎？此耕地將無法尋回。"

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:23
msgid "Are you sure you want to disconnect?"
msgstr "您確定要斷線嗎？"

#: src/electron/main.tsx:164
msgid "Are you sure you want to quit? GUI Plotting and farming will stop."
msgstr "你確定要退出？耕地規劃和耕種將會停止。"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:31
#~ msgid "Are you sure you want to use k={plotSize}"
#~ msgstr "Are you sure you want to use k={plotSize}"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:31
msgid "Are you sure you want to use k={plotSize}?"
msgstr "你確定 k 的大小為 {plotSize}?"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:39
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:53
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/backup/BackupCreate.tsx:61
msgid "Backup file is used to restore smart wallets."
msgstr "備份檔案可用於復原智慧錢包。"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:286
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:562
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:194
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: src/components/block/Block.jsx:290
msgid "Base Farmer Reward Amount"
msgstr "基礎塊農獎勵數量"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:25
#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:31
msgid "Below are the current block challenges. You may or may not have a proof of space for these challenges. These blocks do not currently contain a proof of time."
msgstr "以下是目前的區塊挑戰。你可能會或可能不會有這些挑戰的空間證明。這些區塊目前不包含時間證明。"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalNetworkSpace.tsx:8
msgid "Best estimate over last 24 hours"
msgstr "已過 24 小時最佳預估值"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalNetworkSpace.tsx:8
#~ msgid "Best estimate over last 5 hours"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:112
#: src/components/block/Block.jsx:146
#: src/components/block/Block.jsx:151
#: src/components/block/Block.jsx:306
msgid "Block"
msgstr "區塊"

#: src/components/block/Block.jsx:124
msgid "Block Test"
msgstr "區塊測試"

#: src/components/block/Block.jsx:230
msgid "Block VDF Iterations"
msgstr "區塊 VDF 疊代次數"

#: src/components/block/Block.jsx:311
msgid "Block at height {0} in the Chia blockchain"
msgstr "Chia 區塊鏈區塊高度 {0}"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:331
#~ msgid "Block hash"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:129
msgid "Block with hash {headerHash}"
msgstr "帶雜湊值 {headerHash} 的區塊"

#: src/components/block/Block.jsx:158
msgid "Block with hash {headerHash} does not exists."
msgstr "帶雜湊值 {headerHash} 的區塊不存在。"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:298
msgid "Blocks"
msgstr "區塊"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:91
#~ msgid "Both values are empty. This is ok if you are, for example, sending your rewards to an offline wallet."
#~ msgstr "Both values are empty. This is ok if you are, for example, sending your rewards to an offline wallet."

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:52
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:63
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:81
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:50
msgid "But you are currently farming <0/>"
msgstr "但你目前耕種 <0/>"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:181
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:31
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:297
msgid "Buy"
msgstr "購買"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:36
msgid "CC Wallet"
msgstr "CC 錢包"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:182
#~ msgid "CCListItems.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:89
msgid "Can be backed up to mnemonic seed"
msgstr "可以備份到助記符號種子"

#: src/components/core/components/ConfirmDialog/ConfirmDialog.tsx:50
#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:102
#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:67
#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:153
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:410
#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:78
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:399
msgid "Cancel and Spend"
msgstr "取消和花費"

#: src/components/plot/PlotsNotFound.tsx:26
msgid "Caution, deleting these plots will delete them forever. Check that the storage devices are properly connected."
msgstr "警告，刪除這些農田區將會是永久刪除的。檢查儲存裝置是否正確連接。"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:13
msgid "Challenge"
msgstr "挑戰"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:11
msgid "Challenge Hash"
msgstr "挑戰雜湊值"

#: src/electron/main.tsx:345
msgid "Chat on KeyBase"
msgstr "在 KeyBase 上閒聊"

#: src/electron/main.tsx:362
msgid "Chia"
msgstr "Chia"

#: src/electron/main.tsx:312
msgid "Chia Blockchain Wiki"
msgstr "Chia 區塊鏈維基"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:32
msgid "Chia Wallet"
msgstr "Chia 錢包"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:13
msgid "Choose Number of Plots"
msgstr "選擇耕地數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:54
msgid "Choose Plot Size"
msgstr "選擇耕地大小"

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:76
#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:48
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/app/AppRouter.tsx:18
msgid "Closing down node and server"
msgstr "關閉節點和伺服器"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:376
msgid "Coins:"
msgstr "幣種："

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:192
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:19
msgid "Colour"
msgstr "顏色"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:181
msgid "Colour Info"
msgstr "顏色資訊"

#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:115
msgid "Colour String"
msgstr "顏色字串"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:186
msgid "Colour:"
msgstr "顏色："

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:120
msgid "Coloured Coin"
msgstr "有色代幣"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:168
msgid "Coloured Coin Options"
msgstr "有色代幣選項"

#: src/electron/main.tsx:162
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:22
msgid "Confirm Disconnect"
msgstr "確認斷線"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:202
msgid "Confirmed at block:"
msgstr "已確認區塊："

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:40
msgid "Confirmed at height {0}"
msgstr "已確認於高度 {0}"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:70
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:55
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:75
msgid "Connect to other peers"
msgstr "連線到其他同儕"

#: src/components/core/components/FormatConnectionStatus/FormatConnectionStatus.tsx:47
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:143
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: src/components/app/AppRouter.tsx:23
msgid "Connecting to wallet"
msgstr "連線至錢包中"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:141
msgid "Connection Status"
msgstr "連線狀態"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:66
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:65
msgid "Connection Status:"
msgstr "連線狀態："

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:50
msgid "Connection type"
msgstr "連線類型"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:73
msgid "Connections"
msgstr "連線"

#: src/electron/main.tsx:330
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上貢獻"

#: src/components/core/components/CopyToClipboard/CopyToClipboard.tsx:22
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:461
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:314
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:442
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:505
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:377
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/components/core/components/CopyToClipboard/CopyToClipboard.tsx:23
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

#: src/components/backup/BackupCreate.tsx:70
#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:141
#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:148
#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:333
#: src/components/wallet/create/createRLUser.jsx:103
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:308
msgid "Create DID wallet"
msgstr "建立 DID 錢包"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:22
msgid "Create Offer"
msgstr "建立提案"

#: src/components/plot/add/PlotAdd.tsx:67
msgid "Create Plot"
msgstr "新建耕地"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:198
msgid "Create Rate Limited Admin Wallet"
msgstr "建立速率限制管理員錢包"

#: src/components/wallet/create/createRLUser.jsx:78
msgid "Create Rate Limited User Wallet"
msgstr "建立速率限制使用者錢包"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:22
#~ msgid "Create Trade"
#~ msgstr ""

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:146
msgid "Create Trade Offer"
msgstr "建立貿易提案"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:396
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:729
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:312
msgid "Create Transaction"
msgstr "建立交易"

#: src/components/backup/BackupCreate.tsx:58
msgid "Create a Backup"
msgstr "建立備份"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:109
msgid "Create a new private key"
msgstr "建立一個新的私鑰"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:244
msgid "Create admin wallet"
msgstr "建立管理員錢包"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:180
msgid "Create new coloured coin"
msgstr "建立新的有色代幣"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:256
msgid "Create user wallet"
msgstr "建立使用者錢包"

#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:95
msgid "Create wallet for colour"
msgstr "建立有色代幣錢包"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:192
msgid "Create wallet for existing colour"
msgstr "用已有的有色代幣去建立錢包"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:81
#~ msgid "CreateWallet.addWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:188
msgid "Created At:"
msgstr "建立於："

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:214
msgid "Created by us:"
msgstr "由我們創造："

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:184
msgid "Current trade status"
msgstr "目前貿易狀態"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:98
msgid "DANGER: permanently delete private key"
msgstr "危險：將永久刪除私鑰"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:50
msgid "DID Wallet"
msgstr "DID 錢包"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:310
#~ msgid "DIDListItems.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:29
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:137
#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:36
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:57
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#: src/components/plot/PlotAction.tsx:29
#: src/components/plot/PlotAction.tsx:48
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:31
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:65
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:39
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:53
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/plot/PlotAction.tsx:29
#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:31
msgid "Delete Plot"
msgstr "刪除耕地"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:53
#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:122
msgid "Delete all keys"
msgstr "刪除全部金鑰"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:39
msgid "Delete key"
msgstr "刪除金鑰"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:54
msgid "Deleting all keys will permanently remove the keys from your computer, make sure you have backups. Are you sure you want to continue?"
msgstr "刪除全部金鑰將會永久從你的電腦中移除，請確保你有備份。你確定要繼續？"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:40
msgid "Deleting the key will permanently remove the key from your computer, make sure you have backups. Are you sure you want to continue?"
msgstr "刪除此金鑰將會永久從你的電腦中移除，請確保你有備份。你確定要繼續？"

#: src/electron/main.tsx:260
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: src/electron/main.tsx:263
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#: src/components/block/Block.jsx:216
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:178
msgid "Difficulty"
msgstr "難度"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:114
#~ msgid "Disable bifield plotting when your temporary directory is on fast storage like SSD or you need lower per process RAM requirements. Plotting with bitfield enabled has about 20% less overall writes."
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:109
msgid "Disable bitfield plotting"
msgstr "禁用 bitfield 耕地"

#: src/components/fullNode/FullNodeCloseConnection.tsx:22
msgid "Disconnect"
msgstr "斷線"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:144
#~ msgid "Distributed Identity"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:296
msgid "Distributed Identity Options"
msgstr "分散式識別選項"

#: src/components/farm/overview/FarmOverviewHero.tsx:41
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:35
msgid "Do you have existing plots on this machine? <0>Add Plot Directory</0>"
msgstr "你有已存在的耕地在本機上？ <0>增加耕地資料夾</0>"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:30
msgid "Does your machine support parallel plotting?"
msgstr "你的機器支援平行耕地嗎？"

#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:41
#: src/components/wallet/create/recoverDIDWallet.js:294
msgid "Drag and drop offer file"
msgstr "拖放提案檔案"

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:114
msgid "Drag and drop your backup file"
msgstr "拖放你的備份檔案"

#: src/electron/main.tsx:219
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/components/wallet/WalletImport.tsx:67
msgid "Enter the 24 word mnemonic that you have saved in order to restore your Chia wallet."
msgstr "輸入你已存的 24 字助記符號以復原您的 Chia 錢包。"

#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:30
#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:31
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:20
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:25
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:17
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:18
#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:14
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:292
msgid "Error: Cannot send chia to coloured address. Please enter a chia address."
msgstr "錯誤：不能發送 Chia 到有色地址。請輸入 Chia 地址。"

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:32
#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
msgid "Estimated Time to Win"
msgstr "預計贏取時間"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:197
msgid "Estimated network space"
msgstr "估計的網路空間"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:200
msgid "Estimated sum of all the plotted disk space of all farmers in the network"
msgstr "網路中所有農夫的所有耕地磁盤空間估計總和"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:124
msgid "Exclude final directory"
msgstr "排除最終資料夾"

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:32
#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
#~ msgid "Expected Time to Win"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/PlotsFailed.tsx:24
msgid "Failed to open (invalid plots)"
msgstr "開啟失敗（無效耕地）"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:26
#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:430
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:344
msgid "Farm"
msgstr "耕種"

#: src/components/block/Block.jsx:252
msgid "Farmer Puzzle Hash"
msgstr "農夫拼圖雜湊值"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:95
msgid "Farmer Reward Address"
msgstr "塊農獎勵地址"

#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:21
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:28
msgid "Farmer is not connected"
msgstr "塊農目前未連線"

#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:26
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:29
msgid "Farmer is not running"
msgstr "塊農未運作"

#: src/components/farm/overview/FarmOverviewHero.tsx:27
msgid "Farmers earn block rewards and transaction fees by committing spare space to the network to help secure transactions. This is where your farm will be once you add a plot. <0>Learn more</0>"
msgstr "農夫可通過提交閒置空間到網路上來幫助保護交易，從而獲得區塊獎勵和交易費。這便是新增耕地後耕種的地方。<0>了解詳情</0>"

#: src/components/farm/Farm.tsx:15
#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:27
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:29
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:14
msgid "Farming"
msgstr "耕種中"

#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:11
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:16
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:19
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:24
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:28
msgid "Farming Status"
msgstr "耕種狀態"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:53
#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:131
#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:138
#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:266
#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:298
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:783
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:336
msgid "Fee"
msgstr "費用"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:420
#~ msgid "Fee (TXCH)"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:420
#~ msgid "Fee ({0})"
#~ msgstr "Fee ({0})"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:422
msgid "Fee ({currencyCode})"
msgstr "費用 ({currencyCode})"

#: src/components/block/Block.jsx:294
msgid "Fees Amount"
msgstr "費用數量"

#: src/components/block/Block.jsx:313
#~ msgid "Fees Puzzle Hash"
#~ msgstr ""

#: src/electron/main.tsx:211
#: src/electron/main.tsx:398
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/components/plot/PlotsFailed.tsx:10
#: src/components/plot/PlotsNotFound.tsx:10
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:61
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:37
msgid "Final folder location"
msgstr "最終資料夾位置"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:41
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:92
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/electron/main.tsx:351
msgid "Follow on Twitter"
msgstr "Twitter 上追隨"

#: src/electron/main.tsx:318
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:23
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:312
msgid "Full Node"
msgstr "完整節點"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:255
msgid "Full Node Status"
msgstr "完整節點狀態"

#: src/electron/main.tsx:287
msgid "Full Screen"
msgstr "全畫面"

#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:106
msgid "Generate New Colour"
msgstr "生成新顏色"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:367
msgid "HD or Hierarchical Deterministic keys are a type of public key/private key scheme where one private key can have a nearly infinite number of different public keys (and therefor wallet receive addresses) that will all ultimately come back to and be spendable by a single private key."
msgstr "層及式確定性金鑰是一種公鑰/私鑰格式，一個私鑰可以具有幾乎無限數量的不同公鑰（以此類推，同錢包接收地址），最終所有這些公鑰都將回朔於一個私鑰使用／花用。"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:49
#~ msgid "Harvester ID"
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:59
msgid "Header Hash"
msgstr "表頭雜湊值"

#: src/components/block/Block.jsx:180
msgid "Header hash"
msgstr "表頭雜湊值"

#: src/components/block/Block.jsx:194
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:75
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:54
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/electron/main.tsx:308
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/components/core/components/LocaleToggle/LocaleToggle.tsx:42
msgid "Help translate"
msgstr "協助翻譯"

#: src/components/core/components/AdvancedOptions/AdvancedOptions.tsx:35
msgid "Hide Advanced Options"
msgstr "隱藏進階選項"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:62
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:24
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:24
msgid "Host Name"
msgstr "主機名稱"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:27
msgid "IP address"
msgstr "IP位址"

#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:61
msgid "IP address / host"
msgstr "IP 位址 / 主機"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:85
msgid "If none selected, then it will default to the temporary directory."
msgstr "如無選擇，將會預設至臨時資料夾。"

#: src/components/wallet/WalletImport.tsx:64
msgid "Import Wallet from Mnemonics"
msgstr "以助記符號匯入錢包"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:116
msgid "Import from Mnemonics (24 words)"
msgstr "從助記符號（24 字）匯入"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:43
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:20
msgid "Incoming"
msgstr "傳入"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:15
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:218
msgid "Indicated if this offer was created by us"
msgstr "指出如果此提案由我方創建"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:234
msgid "Indicated what time this offer was accepted"
msgstr "指出此提案於何時被接受"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:342
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:491
msgid "Info Packet"
msgstr "資訊封包"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:283
msgid "Initial Amount"
msgstr "初始數量"

#: src/components/wallet/create/createRLUser.jsx:89
msgid "Initialize a Rate Limited User Wallet:"
msgstr "初始化速率限制使用者錢包："

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:234
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:37
msgid "K-Size"
msgstr "K-大小"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:28
msgid "Keys"
msgstr "金鑰"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:40
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:40
msgid "KiB Up/Down"
msgstr "KiB 上傳/下傳"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:37
msgid "Last Attempted Proof"
msgstr "最後試過證明"

#: src/components/farm/card/FarmCardLastHeightFarmed.tsx:8
msgid "Last Height Farmed"
msgstr "最後耕種高度"

#: src/components/farm/FarmLatestBlockChallenges.tsx:23
msgid "Latest Block Challenges"
msgstr "最新區塊挑戰"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:15
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:80
msgid "Local Harvester Plots"
msgstr "本地端收割機用耕地"

#: src/components/app/AppRouter.tsx:28
msgid "Logging in"
msgstr "登入中"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:124
#~ msgid "MainWalletList.colouredCoin"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:258
#~ msgid "MainWalletList.createAdminWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:322
#~ msgid "MainWalletList.createDIDWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:194
#~ msgid "MainWalletList.createNewColouredCoin"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:270
#~ msgid "MainWalletList.createUserWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:206
#~ msgid "MainWalletList.createWalletForExistingColour"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:144
#~ msgid "MainWalletList.distributedIdentity"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:134
#~ msgid "MainWalletList.rateLimited"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:334
#~ msgid "MainWalletList.recoverDIDWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:112
#~ msgid "MainWalletList.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/overview/FarmOverview.tsx:34
msgid "Manage Farming Rewards"
msgstr "管理耕種獎勵"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:82
msgid "Manage Your Farming Rewards Target Addresses"
msgstr "管理你的耕種獎勵目標地址"

#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:43
msgid "MiB Up/Down"
msgstr "MiB 上傳/下傳"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:60
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:73
msgid "More memory slightly increases speed"
msgstr "更多記憶體可略微提高速度"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:429
msgid "My Pubkey"
msgstr "我的公鑰"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:160
msgid "Network Name"
msgstr "網路名稱"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:106
#~ msgid "Network has not yet been launched, once it launches full node will start automatically."
#~ msgstr "Network has not yet been launched, once it launches full node will start automatically."

#: src/components/app/AppRouter.tsx:24
#~ msgid "Network not launched yet, waiting for genesis challenge!"
#~ msgstr "Network not launched yet, waiting for genesis challenge!"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:471
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:387
msgid "New Address"
msgstr "新位址"

#: src/components/wallet/WalletAdd.tsx:32
msgid "New Wallet"
msgstr "新錢包"

#: src/components/block/Block.jsx:325
#: src/components/wallet/WalletAdd.tsx:47
#: src/components/wallet/WalletImport.tsx:77
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:200
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:212
#: src/electron/main.tsx:159
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:283
msgid "No 24 word seed, since this key is imported."
msgstr "由這個鑰匙是匯入的，沒有 24 個字種子。"

#: src/components/farm/card/FarmCardLastHeightFarmed.tsx:8
msgid "No blocks farmed yet"
msgstr "還沒有耕種收穫到的區塊"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:64
msgid "No previous transactions"
msgstr "沒有上一個交易"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:91
msgid "No private keys for one or both addresses. Safe only if you are sending rewards to another wallet."
msgstr "一邊或雙邊地址沒有私鑰。只有你發送獎勵到另一個錢包時才算安全。"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:20
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:20
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:23
msgid "Node ID"
msgstr "節點 ID"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:44
msgid "None of your plots have passed the plot filter yet."
msgstr "你還沒有任何的耕地通過篩選。"

#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:29
#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:8
#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:9
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:16
msgid "Not Available"
msgstr "無可用"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:122
msgid "Not Synced"
msgstr "未同步"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:227
msgid "Not accepted yet"
msgstr "還未接受"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:199
msgid "Not confirmed yet"
msgstr "還未確認"

#: src/components/core/components/FormatConnectionStatus/FormatConnectionStatus.tsx:48
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:145
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:152
msgid "Not connected"
msgstr "未連線"

#: src/components/plot/PlotsNotFound.tsx:24
msgid "Not found Plots"
msgstr "沒找到的耕地"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:92
msgid "Number of buckets"
msgstr "桶數量"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:83
msgid "Number of threads"
msgstr "執行緒數："

#: src/components/core/components/ConfirmDialog/ConfirmDialog.tsx:51
msgid "OK"
msgstr "好"

#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:71
msgid "Offer"
msgstr "提案"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:424
msgid "Offers Created"
msgstr "提案已建立"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:19
msgid "Outgoing"
msgstr "匯出"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:166
msgid "Peak Height"
msgstr "峰值高度"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:204
#~ msgid "Peak Sub-block Height"
#~ msgstr "Peak Sub-block Height"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:171
msgid "Peak Time"
msgstr "峰值時間"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:42
msgid "Pending"
msgstr "待確認中"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:604
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:223
msgid "Pending Balance"
msgstr "待確認中餘額"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:613
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:228
msgid "Pending Change"
msgstr "未結更動"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:595
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:218
msgid "Pending Total Balance"
msgstr "待確認中總餘額"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:109
msgid "Please add a trade pair"
msgstr "請增加一對貿易方"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:712
msgid "Please enter 0 fee. Positive fees not supported yet for RL."
msgstr "請輸入 0 費用。 RL 尚未支援正向費用。"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:146
msgid "Please enter a valid initial coin amount"
msgstr "請輸入有效的初始金額"

#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:69
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:679
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:278
msgid "Please enter a valid numeric amount"
msgstr "請輸入有效的數字值"

#: src/components/wallet/create/createExistingColouredCoin.jsx:70
#: src/components/wallet/create/createNewColouredCoin.jsx:81
#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:158
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:691
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:284
msgid "Please enter a valid numeric fee"
msgstr "請輸入有效的數字費用值"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:100
msgid "Please enter a valid numeric interval length"
msgstr "請輸入有效的數字間隔長度值"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:117
msgid "Please enter a valid numeric spendable amount"
msgstr "請輸入有效的可花用數字量值"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:129
msgid "Please enter a valid pubkey"
msgstr "請輸入有效的公鑰"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:661
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:268
msgid "Please finish syncing before making a transaction"
msgstr "請在交易前先完成同步"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:75
msgid "Please select amount"
msgstr "請選擇數量"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:85
msgid "Please select buy or sell"
msgstr "請選擇購入或售出"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:63
msgid "Please select coin colour"
msgstr "請選擇代幣顏色"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:63
#~ msgid "Please select coin type"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:44
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:48
msgid "Please specify final directory"
msgstr "請指定最終資料夾"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:55
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:59
msgid "Please specify temporary directory"
msgstr "請指定暫存目錄"

#: src/components/plot/Plot.tsx:13
msgid "Plot"
msgstr "耕地"

#: src/components/farm/card/FarmCardPlotCount.tsx:7
#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:18
msgid "Plot Count"
msgstr "耕地數量"

#: src/components/block/Block.jsx:268
msgid "Plot Id"
msgstr "耕地 ID"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:49
msgid "Plot Key"
msgstr "耕地金鑰"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:43
#~ msgid "Plot Name"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:244
msgid "Plot Public Key"
msgstr "耕地公鑰"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:49
#~ msgid "Plot Seed"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:66
msgid "Plot Size"
msgstr "耕地大小"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:43
msgid "Plot in Parallel"
msgstr "平行耕地"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:26
msgid "Plot is duplicate of {0}"
msgstr "耕地與 {0} 重複"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:25
msgid "Plots"
msgstr "耕地"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:19
msgid "Plots Passed Filter"
msgstr "已通過篩選耕地"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewHero.tsx:23
msgid "Plots are allocated space on your hard drive used to farm and earn Chia. <0>Learn more</0>"
msgstr "耕地是在你硬碟上劃出的空間，用於耕種來賺取 Chia 。 <0>了解更多</0>"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:8
msgid "Plotting"
msgstr "規劃耕地中"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:35
msgid "Plotting in parallel can save time. Otherwise, add plot(s) to the queue."
msgstr "平行規劃耕地可節省時間。若不，新增耕地至隊列。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:114
msgid "Plotting with bitfield enabled has about 30% less overall writes and is now almost always faster. You may see reduced memory requirements with bitfield plotting disabled. If your CPU design is from before 2010 you may have to disable bitfield plotting."
msgstr "以 bitfield 規劃耕地可以減少約 30％ 的總寫入量，而現在也都幾乎比較快。 關閉 Bitfield 規劃耕地的話有可能降低記憶體需求。如果你的 CPU 設計是 2010 年以前的話很有可能需要關閉 bitfield 規劃耕地。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:114
#~ msgid "Plotting with bitfield enabled has about 30% less overall writes and is now almost always faster. You may see reduced memory requirements with bitfield plotting disabled. If your CPU design is from before 2010 you may have to disbale bitfield plotting."
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:55
msgid "Pool Key"
msgstr "池金鑰"

#: src/components/block/Block.jsx:248
msgid "Pool Public Key"
msgstr "池公鑰"

#: src/components/block/Block.jsx:260
msgid "Pool Puzzle Hash"
msgstr "池拼圖雜湊值"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:96
msgid "Pool Reward Address"
msgstr "池獎勵地址"

#: src/components/block/Block.jsx:286
msgid "Pool Reward Amount"
msgstr "池獎勵數量"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:30
#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:30
#: src/components/fullNode/FullNodeAddConnection.tsx:62
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.tsx:33
msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

#: src/components/block/Block.jsx:320
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: src/components/block/Block.jsx:203
#~ msgid "Previous Block Hash"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:208
msgid "Previous Header Hash"
msgstr "前一個表頭雜湊值"

#: src/components/block/Block.jsx:217
#~ msgid "Previous Sub Block Hash"
#~ msgstr "Previous Sub Block Hash"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:87
msgid "Private key with public fingerprint {fingerprint}"
msgstr "帶有公有指紋 {fingerprint} 的私鑰"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:247
msgid "Private key {0}"
msgstr "私鑰 {0}"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:257
msgid "Private key:"
msgstr "私鑰："

#: src/components/block/Block.jsx:240
msgid "Proof of Space Size"
msgstr "空間證明的大小"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:23
msgid "Proofs Found"
msgstr "發現證明數"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:323
msgid "Pubkey"
msgstr "公鑰"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:265
msgid "Public key:"
msgstr "公鑰："

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:103
msgid "Queue Name"
msgstr "隊列名稱"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:43
msgid "Queue name"
msgstr "隊列名稱"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueIndicator.tsx:11
msgid "Queued"
msgstr "已隊列"

#: src/electron-starter.js:80
#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "Quit"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:73
msgid "RAM max usage"
msgstr "最大記憶體使用量"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:43
msgid "RL Wallet"
msgstr "RL 錢包"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:246
#~ msgid "RLListItems.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:130
msgid "Rate Limited"
msgstr "已限速"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:402
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:453
msgid "Rate Limited Info"
msgstr "速率限制資訊"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:232
msgid "Rate Limited Options"
msgstr "速率限制選項"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:275
msgid "Rate Limited User Wallet Setup"
msgstr "速率限制使用者錢包設定"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:453
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:367
msgid "Receive Address"
msgstr "接收位址"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:320
msgid "Recover DID wallet"
msgstr "恢復 DID 錢包"

#: src/components/plot/PlotHeader.tsx:43
msgid "Refresh Plots"
msgstr "刷新耕地"

#: src/electron/main.tsx:324
msgid "Release Notes"
msgstr "發行說明"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:206
msgid "Rename"
msgstr "更改名稱"

#: src/electron/main.tsx:339
msgid "Report an Issue..."
msgstr "回報問題..."

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:107
msgid "Restore Metadata for Coloured Coins and other Smart Wallets from Backup"
msgstr "從備份還原有色代幣和其他智慧錢包的元數據"

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:107
#~ msgid "Restore Smart Wallets From Backup"
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:57
#: src/components/fullNode/FullNodeConnections.jsx:107
#~ msgid "SB Height"
#~ msgstr "SB Height"

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:122
msgid "Safe To Skip"
msgstr "可安全跳過"

#: src/components/farm/FarmManageFarmingRewards.tsx:105
#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:160
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:338
#~ msgid "Search"
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNodeBlockSearch.tsx:30
msgid "Search block by header hash"
msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:75
msgid "Second temporary folder location"
msgstr "第二暫存資料夾位置"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:93
msgid "See private key"
msgstr "看私鑰"

#: src/middleware/middleware_api.jsx:275
msgid "Seed:"
msgstr "種子："

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:70
msgid "Select 2nd Temporary Directory"
msgstr "選擇第二暫存資料夾"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:29
msgid "Select Final Directory"
msgstr "選擇最終資料夾"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:71
msgid "Select Key"
msgstr "選擇金鑰"

#: src/components/trading/ViewOffer.jsx:38
msgid "Select Offer"
msgstr "選擇提案"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:39
msgid "Select Temporary Directory"
msgstr "選擇暫存資料夾"

#: src/components/wallet/create/WalletCreate.jsx:108
msgid "Select Wallet Type"
msgstr "選擇錢包類型"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:31
msgid "Select the final destination for the folder where you would like the plot to be stored. We recommend you use a large slow hard drive (like external HDD)."
msgstr "選擇你想要儲存耕地的最終資料夾。我們建議你使用較大的慢速硬碟（像是外接硬碟）。"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:41
msgid "Select the temporary destination for the folder where you would like the plot to be stored. We recommend you use a fast SSD."
msgstr "選擇你想要儲存耕地的暫存資料夾。我們建議你使用快速固態硬碟（SSD）。"

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectFinalDirectory.tsx:52
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:63
#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:81
msgid "Selected"
msgstr "已選擇"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:182
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:30
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:295
msgid "Sell"
msgstr "賣出"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:435
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:798
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:349
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:478
msgid "Send this info packet to your Rate Limited Wallet user who must use it to complete setup of their wallet:"
msgstr "發送這個資訊封包給你必須需要完成設定他們錢包的速率限制錢包使用者："

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:285
msgid "Send your pubkey to your Rate Limited Wallet admin:"
msgstr "發送你的公鑰到你的速率限制錢包管理員："

#: src/components/core/components/AdvancedOptions/AdvancedOptions.tsx:40
msgid "Show Advanced Options"
msgstr "顯示進階選項"

#: src/electron-starter.js:79
#~ msgid "Show app"
#~ msgstr "Show app"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:174
#: src/components/trading/TradesTable.tsx:13
msgid "Side"
msgstr "方向"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:74
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: src/components/backup/BackupRestore.tsx:122
#~ msgid "Skip"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:129
#~ msgid "Skips adding [final dir] to harvester for farming"
#~ msgstr "Skips adding [final dir] to harvester for farming"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:129
msgid "Skips adding a final directory to harvester for farming"
msgstr "跳過新增最終資料夾到收割機進行耕種"

#: src/electron/main.tsx:409
msgid "Speech"
msgstr "語音"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:247
msgid "Spendable Amount"
msgstr "可花用數量"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:216
msgid "Spendable Amount Per Interval"
msgstr "每間隔可花用數量"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:288
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:571
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:201
msgid "Spendable Balance"
msgstr "可花用餘額"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:408
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:459
msgid "Spending Interval (number of blocks): {interval}"
msgstr "花用間隔 (區塊數量)：{interval}"

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:209
msgid "Spending Interval Length (number of blocks)"
msgstr "花費間隔長度 (區塊數量)"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:415
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:466
msgid "Spending Limit (chia per interval): {0}"
msgstr "花用限制（每間隔可用 Chia）：{0}"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:94
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:104
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:121
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:129
#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:151
#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:65
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:128
#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:43
#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:11
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:95
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:181
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:119
#~ msgid "StatusCard.connections"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:113
#~ msgid "StatusCard.height"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:98
#~ msgid "StatusCard.status"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:93
#~ msgid "StatusCard.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:103
#~ msgid "Stripe Size"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:199
#~ msgid "Sub Block Height"
#~ msgstr "Sub Block Height"

#: src/components/block/Block.jsx:338
#~ msgid "Sub Block at height {0} in the Chia blockchain"
#~ msgstr "Sub Block at height {0} in the Chia blockchain"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:357
msgid "Submit"
msgstr "確認"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:130
msgid "Synced"
msgstr "已同步"

#: src/components/farm/FarmerStatus.tsx:28
#: src/components/farm/card/FarmCardStatus.tsx:12
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:15
msgid "Syncing"
msgstr "同步中"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:106
msgid "Syncing {progress}/{tip}"
msgstr "同步中 {progress}／{tip}"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:15
#~ msgid "TXCH Block Rewards"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardCoinbaseRewards.tsx:12
#~ msgid "TXCH Farming Rewards"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardFeesReward.tsx:12
#~ msgid "TXCH Fees Collected"
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:12
#~ msgid "TXCH User Fees"
#~ msgstr "TXCH User Fees"

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:15
#~ msgid "TXCH User Transaction Fees"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:18
#~ msgid "Temporary files are created during the plotting process which exceeds the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/add/PlotAddSelectTemporaryDirectory.tsx:48
msgid "Temporary folder location"
msgstr "暫存資料夾位置"

#: src/components/app/AppTimeBomb.tsx:28
msgid "The application will stop working at block height 193536."
msgstr "這個應用程式會在區塊高度 193536 時停止運作。"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:58
msgid "The full node that your farmer is connected to is below. <0>Learn more</0>"
msgstr "你的塊農連接上的完整節點列在下方。<0>了解更多</0>"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:30
#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:74
msgid "The minimum required size for mainnet is k=32"
msgstr "主網最小要求的大小是 k=32"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:124
msgid "The node is not synced"
msgstr "此節點尚未同步"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:112
msgid "The node is syncing, which means it is downloading blocks from other nodes, to reach the latest block in the chain"
msgstr "節點同步中，這代表正從其他節點中下載區塊，直到到達區塊鏈的最新區塊"

#: src/components/block/Block.jsx:271
msgid "The seed used to create the plot. This depends on the pool pk and plot pk."
msgstr "用來建立耕地的種子。這取決於池主鍵和耕地主鍵。"

#: src/components/block/Block.jsx:223
msgid "The total number of VDF (verifiable delay function) or proof of time iterations on the whole chain up to this sub block."
msgstr "總 VDF（可驗證的延遲函數）數量或整個鏈上直到此子區塊的時間疊代證明。"

#: src/components/block/Block.jsx:233
msgid "The total number of VDF (verifiable delay function) or proof of time iterations on this block."
msgstr "VDF（可驗證的延遲函數）數量或此區塊上的時間疊代證明。"

#: src/components/block/Block.jsx:297
msgid "The total transactions fees in this block. Rewarded to the farmer."
msgstr "在這個區塊的總交易費用。是獎勵給塊農的。"

#: src/components/plot/PlotsFailed.tsx:26
msgid "These plots are invalid, you might want to delete them."
msgstr "這些耕地是無效的，你可能想要刪除他們。"

#: src/components/plot/PlotAddDirectoryDialog.tsx:44
msgid "This allows you to add a directory that has plots in it. If you have not created any plots, go to the plotting screen."
msgstr "這允許你增加已存有耕地的資料夾。如果你還沒建立任何的耕地，去耕地規劃畫面吧。"

#: src/components/trading/CreateOffer.jsx:132
#: src/hooks/useSelectDirectory.tsx:26
#: src/hooks/useSelectFile.tsx:26
msgid "This feature is available only from the GUI."
msgstr "這個功能只能在 GUI 中提供。"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:201
msgid "This is the amount of Chia that you can currently use to make transactions. It does not include pending farming rewards, pending incoming transactions, and Chia that you have just spent but is not yet in the blockchain."
msgstr "這是你目前可用來交易的 Chia 數量。他不包括未結的耕種獎勵，未結的匯入交易和你剛花用，但還沒在區塊鏈內的 Chia 。"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:228
msgid "This is the pending change, which are change coins which you have sent to yourself, but have not been confirmed yet."
msgstr "這是待處理的改變，是你發送給自己的但還沒確認的改變。"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:223
msgid "This is the sum of the incoming and outgoing pending transactions (not yet included into the blockchain). This does not include farming rewards."
msgstr "這是匯入和匯出的未結交易的總和（還沒包含在區塊鏈中）。這不包括耕種獎勵。"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:173
msgid "This is the time of the latest peak sub block."
msgstr "這是最後的峰值子區塊的時間。"

#: src/components/block/Block.jsx:187
msgid "This is the time the block was created by the farmer, which is before it is finalized with a proof of time"
msgstr "這是塊農建立區塊的時間，這是在用時間證明最終確定之前的時間"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:195
msgid "This is the total amount of chia in the blockchain at the current peak sub block that is controlled by your private keys. It includes frozen farming rewards, but not pending incoming and outgoing transactions."
msgstr "這是由你的私鑰控制的目前峰值子區塊中區塊鏈中 Chia 的總量。他包括凍結耕種獎勵，但不包括未結的匯入和匯出交易。"

#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:218
msgid "This is the total balance + pending balance: it is what your balance will be after all pending transactions are confirmed."
msgstr "這是總餘額 + 未結餘額：這是在全部未結交易完成後你的餘額。"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:133
msgid "This node is fully caught up and validating the network"
msgstr "此節點已完全跟上和驗證網路"

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:39
#~ msgid "This table shows you the last time your farm attempted to win a block challenge."
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/FarmLastAttemptedProof.tsx:39
msgid "This table shows you the last time your farm attempted to win a block challenge. <0>Learn more</0>"
msgstr "這個表格顯示上次你的農場試著獲勝的區塊挑戰。<0>了解更多</0>"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:192
msgid "This trade was created at this time"
msgstr "此貿易是在這個時候建立的"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:206
msgid "This trade was included on blockchain at this block height"
msgstr "此貿易已包含在區塊鏈中的這個區塊高度"

#: src/components/app/AppTimeBombAlert.tsx:11
msgid "This version of Chia is no longer compatible with the blockchain and can not safely farm."
msgstr "此版本的 Chia 不再與區塊鏈相容，因此無法安全地進行耕種。"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:86
msgid "Time Created"
msgstr "建立時間"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:192
#~ msgid "Time this trade was created at this time"
#~ msgstr ""

#: src/components/block/Block.jsx:184
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:32
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:287
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:565
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:195
msgid "Total Balance"
msgstr "總餘額"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalChiaFarmed.tsx:15
#~ msgid "Total Chia Farmed"
#~ msgstr ""

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:191
msgid "Total Iterations"
msgstr "總疊代次數"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalNetworkSpace.tsx:8
msgid "Total Network Space"
msgstr "總網路空間"

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:91
msgid "Total Plot Size:"
msgstr "總耕地大小："

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalSizeOfPlots.tsx:8
msgid "Total Size of Plots"
msgstr "總耕地大小"

#: src/components/block/Block.jsx:220
msgid "Total VDF Iterations"
msgstr "總 VDF 疊代次數"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:193
msgid "Total iterations since the start of the blockchain"
msgstr "從區塊鏈開始後的總疊代次數"

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:27
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:360
msgid "Trade Details"
msgstr "交易明細"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:125
msgid "Trade ID"
msgstr "貿易 ID"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:174
msgid "Trade ID:"
msgstr "貿易 ID:"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:17
msgid "Trade Overview"
msgstr "貿易概觀"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:153
msgid "Trades will show up here"
msgstr "貿易將會在此顯示"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:13
msgid "Trading"
msgstr "貿易中"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:435
msgid "Trading History"
msgstr "貿易歷史"

#: src/components/block/Block.jsx:279
msgid "Transactions Filter Hash"
msgstr "交易過濾雜湊值"

#: src/components/wallet/WalletHistory.tsx:22
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:92
msgid "Unfinished"
msgstr "未完成"

#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:177
msgid "Unique identifier"
msgstr "唯一識別碼"

#: src/components/core/components/LocaleToggle/LocaleToggle.tsx:32
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: src/components/wallet/create/createRLAdmin.jsx:307
#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:300
msgid "User Pubkey"
msgstr "使用者公鑰"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:185
msgid "VDF Sub Slot Iterations"
msgstr "VDF 子欄位疊代次數"

#: src/electron/main.tsx:251
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/components/plot/queue/PlotQueueActions.tsx:54
#: src/components/plot/queue/PlotQueueLogDialog.tsx:26
msgid "View Log"
msgstr "檢視日誌"

#: src/components/trading/TradeManager.tsx:27
msgid "View Offer"
msgstr "檢視提案"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:586
#: src/components/wallet/standard/WalletStandard.tsx:213
msgid "View pending balances"
msgstr "檢視未結餘額"

#: src/components/wallet/coloured/WalletColoured.tsx:296
msgid "View pending balances..."
msgstr "檢視未結餘額..."

#: src/components/farm/card/FarmCardNotAvailable.tsx:9
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:22
#: src/components/plot/PlotStatus.tsx:25
msgid "Wait for synchronization"
msgstr "等待同步中"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:104
#~ msgid "Waiting for launch"
#~ msgstr "Waiting for launch"

#: src/components/fullNode/FullNode.jsx:103
#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:20
#~ msgid "Waiting for network to launch"
#~ msgstr "Waiting for network to launch"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:34
#~ msgid "WalletItem.ccWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:30
#~ msgid "WalletItem.chiaWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:48
#~ msgid "WalletItem.didWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:41
#~ msgid "WalletItem.rlWallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:107
#~ msgid "WalletStatusCard.not_synced"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:105
#~ msgid "WalletStatusCard.synced"
#~ msgstr ""

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:103
#~ msgid "WalletStatusCard.syncing"
#~ msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardSideBar.tsx:24
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:133
msgid "Wallets"
msgstr "錢包"

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:131
#~ msgid "Wallets.title"
#~ msgstr ""

#: src/components/plot/overview/PlotOverviewPlots.tsx:84
msgid "Want to earn more Chia? Add more plots to your farm."
msgstr "想要獲得更多 Chia？增加更多耕地到你的農場。"

#: src/components/plot/add/PlotAddNumberOfPlots.tsx:53
msgid "Want to have a delay before the next plot starts?"
msgstr "想要在下次規劃耕地開始前有一段延遲？"

#: src/components/block/Block.jsx:198
msgid "Weight"
msgstr "權重"

#: src/components/block/Block.jsx:201
msgid "Weight is the total added difficulty of all sub blocks up to and including this one"
msgstr "權重是所有包括這個的子區塊的總增加難度"

#: src/components/selectKey/SelectKey.tsx:77
msgid "Welcome to Chia. Please log in with an existing key, or create a new key."
msgstr "歡迎來到 Chia。請用已有的金鑰登入，或建立新的金鑰。"

#: src/components/wallet/WalletAdd.tsx:35
msgid "Welcome! The following words are used for your wallet backup. Without them, you will lose access to your wallet, keep them safe! Write down each word along with the order number next to them. (Order is important)"
msgstr "歡迎！以下的字是用來為你的錢包備份。沒有這些你將會無法進入你的錢包。將這些安全保存好！寫下每個字，包括他們旁邊的順序數字。（順序很重要）"

#: src/components/wallet/rateLimited/WalletRateLimited.jsx:324
msgid "When you receive the setup info packet from your admin, enter it below to complete your Rate Limited Wallet setup:"
msgstr "當你從你的管理員收到設定資訊封包時，在下面輸入以完成你的速率限制錢包設定："

#: src/electron/main.tsx:294
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:18
msgid "Without fees"
msgstr "未計雜費"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:30
#: src/components/trading/TradingOverview.jsx:212
#: src/electron/main.tsx:160
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:56
#~ msgid "You do not need to be synched or connected to Plot. Temporary files are created during the plotting process which exceed the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"
#~ msgstr "You do not need to be synched or connected to Plot. Temporary files are created during the plotting process which exceed the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"

#: src/components/plot/add/PlotAddChooseSize.tsx:56
msgid "You do not need to be synched or connected to plot. Temporary files are created during the plotting process which exceed the size of the final plot files. Make sure you have enough space. <0>Learn more</0>"
msgstr "你不需要同步或連線後才能規劃耕地。規劃耕地時所產生的暫存檔將大於最終的耕地大小。確保你有足夠的空間。<0>了解更多</0>"

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
#~ msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation."
#~ msgstr ""

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3 to 4 times longer than this estimate."
msgstr "你擁有網路中 {0} ％的空間，耕種一個區塊預計要 {expectedTimeToWin} 。實際結果可能是比預計的多 3 至 4 倍時間。"

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
#~ msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3-4 times longer - actual results may be 3x this estimate.<0>Learn about Expected Value</0>"
#~ msgstr "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3-4 times longer - actual results may be 3x this estimate.<0>Learn about Expected Value</0>"

#: src/components/farm/card/FarmCardExpectedTimeToWin.tsx:34
#~ msgid "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3-4 times longer this estimate. <0>Learn about Expected Value</0>"
#~ msgstr "You have {0}% of the space on the network, so farming a block will take {expectedTimeToWin} in expectation. Actual results may take 3-4 times longer this estimate. <0>Learn about Expected Value</0>"

#: src/components/app/AppTimeBomb.tsx:28
#~ msgid "You need to upgrade the Chia application as this version will stop working soon!"
#~ msgstr "You need to upgrade the Chia application as this version will stop working soon!"

#: src/components/farm/overview/FarmOverview.tsx:24
msgid "Your Farm Overview"
msgstr "你的農場概觀"

#: src/components/farm/FarmFullNodeConnections.tsx:56
msgid "Your Full Node Connection"
msgstr "你的完整節點連線"

#: src/components/farm/FarmYourHarvesterNetwork.tsx:56
msgid "Your Harvester Network"
msgstr "你的收割機網路"

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:30
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:121
msgid "connections:"
msgstr "連線："

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:24
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:115
msgid "height:"
msgstr "高度："

#: src/components/wallet/Wallets.tsx:109
msgid "not synced"
msgstr "未同步"

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:16
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:100
msgid "status:"
msgstr "狀態："

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:19
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:107
msgid "synced"
msgstr "已同步"

#: src/components/wallet/WalletStatusCard.tsx:19
#: src/components/wallet/Wallets.tsx:105
msgid "syncing"
msgstr "同步中"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:16
#~ msgid "{0} Block Rewards"
#~ msgstr "{0} Block Rewards"

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:16
#~ msgid "{0} User Transaction Fees"
#~ msgstr "{0} User Transaction Fees"

#: src/components/farm/card/FarmCardBlockRewards.tsx:18
msgid "{currencyCode} Block Rewards"
msgstr "{currencyCode} 區塊獎勵"

#: src/components/farm/card/FarmCardTotalChiaFarmed.tsx:17
msgid "{currencyCode} Total Chia Farmed"
msgstr "{currencyCode} 已收耕 Chia"

#: src/components/farm/card/FarmCardUserFees.tsx:17
msgid "{currencyCode} User Transaction Fees"
msgstr "{currencyCode} 使用者交易費用"
